哈哈 好煩呀!

喂喂 唔好咁煩啦

係呀 你由第一日已經好煩
成日叫, 成日煩住我

記得第一次見你嗰時我係十歲
我好好奇 ,點解你成個BB咁 煩住晒
我去邊 你就跟到邊
我食嘢 你就上抬望住我食嘢
仲搶我嘢食蝦我!
我睇電視 你就睇坐上黎望
我同爹哋媽咪傾計/開家庭會議 你就要傾埋一份
但你都有可愛嘅一面嘅

我小學中學開心嘅時候 我會同你分享
我會攬住你 對住你笑
你會笑 好似同我講你開心我就開心

我唔開心嘅時候 我都會同你分享
我亦都會攬住你 對住你喊
你會攬番我 你同我講 唔緊要啦 有我陪你

有時我唔開心 無同你分享
你會行埋黎 比個hug我 同我講下嘢distract 我
你知我唔開心 你彷佛知我諗緊咩

你會玩啲細嘅玩具
唔鍾意有聲嘅玩具
我記得啦

一直去到大學前 我都同你住
講講下 都當咗你係我個仔 我地一家人啦

去到大學 我要暫時離開一陣
去外國前一晚我同你講 唔好怕 我離開一陣
你無理我 好似知我會走
你之後就好驚gip 聲
一拎出黎你就發脾氣

識咗個男仔
佢成日蝦我 好似以前咁
你知我唔開心
你會行埋黎
攬我 你同我講 唔緊要啦 有我陪你
我就會攬住你喊

之後我都係同個男仔一齊
仲結咗婚

你同我一齊18年了
見證住我童年少年青年
小學
中學
大學
拍拖
結婚
新婚

18年
可能係人類一少部分嘅年歳
但你黎講, 係一生..
你已經跟唔到我行黎行去..
你已經唔可以望住我食嘢..
你已經唔可以搶我嘢食..
你已經唔可以再蝦我..
你已經唔可以再陪我睇電視..
你已經唔可以同我地一家人傾計/家庭會議..

明嘅 時間夠啦
希望你過得開心 記得我地
當要填問卷嘅時候希望你係填滿意依個家庭

希望有緣可以再見

多謝你煩咗我18年

😀

同你經歷緊類似嘅情緒，大家一齊加油！

睇到眼濕濕